［推到事主出黎道歉］無腦港女菠蘿山懸崖抱貓打卡

話說我上星期五同朋友行菠蘿山
行到大峽谷嗰個打卡位
見到有個港女企喺條好窄嘅崖邊位影相
本身都以為冇乜野 望真啲先見到佢抱住隻貓仲要舉高佢
可能佢以為自己係lion king入面隻狒狒啦
我成程望住條女 佢明知隻貓好驚，掙扎緊
但佢冇即時抱返佢落嚟又或者停止影相 行返上大路到
而係繼續影埋佢啲打卡相先
最後影完相準備行返出去嗰陣 隻貓已經勁驚、唔受控
佢要將隻貓塞落件衫入面先帶到佢出嚟

同埋成個過程(大約20分鐘左右) 佢都冇為隻貓做任何安全措施 e.g. 頸帶嗰啲
萬一貓貓真係跌咗落去 我諗呢條無腦港女都唔會爬落去救佢

港女抱貓圖 (對唔住冇高清 因為個刻望到已經好驚同擔心隻貓)

打卡嗰個位

呢排好多癡撚線嘅人行山

係你就直接同佢講啦
兜咁大個圈隻貓死左九次啦

Ok網路公審

帶貓行山都要比人批鬥

痴撚線

個條路我自己一個人行都驚
仲要抱住隻貓
消防真係多得呢啲人唔少

ching你睇清楚未，懸崖黎

以為自己係lion king入面隻狒狒

點解個界面怪怪地

唔係同一隻貓嚟

貓真係需要出街 行山？

Sorry
Post錯 對唔任

我事後諗返起都好後悔嗰陣冇兜口兜面同佢講，因為始終隻貓喺佢手上，佢哋班人又多

所以你依家咁做有咩意思
個時就即刻提醒佢啦

去過波羅山未

上埋隔離個青山先講咩叫懸崖啦

好小兒科遮

依件事責任就佢自己負責，冇咩問題
好過有人周圍掉石頭落山

菠蘿山又嘈
啲人帶細路行你又唔嘈?

老虎獅子都係貓

呢個都真
其實我都係睇到隔離po先諗返件事
希望大家行山還行山 唔好做任何危險動作累人累物

隻狗好型

其實有個幾出名攝影師都成撚日帶隻貓行山

cls

近排咁撚多痴線佬搞貓貓